柏豪bb跪玻璃

甴近平

佢根本就係黃，你條仆街咪分化

分化狗我屌你老母

乜9都分化

佢真係算頂左好耐

agger 呢家分分鐘俾公司收晒所有社交媒體拎黎打理

投票？

係，佢忍左好耐

要射了

鳴呀

預左